JJ55699 已成為財經台過街老鼠

股王都可以比你燈撚死

On9 仔

係咪想我玩埋2800同0005

玩埋5呀笨

好呀送多隻941同27啦😊

玩1632ok?

買樓！

咪呀

冇錢